{
  "Booking Overview": "预订总览",
  "Login": "登录",
  "Password": "密码",
  "Remember me": "记住密码",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Side Menu’s": "侧页菜单的",
  "Dashboard": "指示板",
  "Departments": "部门",
  "Guest Info": "来宾信息",
  "Service Requests": "服务要求",
  "Reservations": "订座",
  "Dinning": "丁宁",
  "Room Service": "送餐服务",
  "Room Service Menu": "客房服务菜单",
  "Staff": "职员",
  "T&C": "条款和隐私政策",
  "Translation results": "客房服务",
  "Total requests": "总请求",
  "Completed request": "完成请求",
  "Pending request": "未决请求",
  "Dashboard data": "指示板数据",
  "Inplass (hotel name) Inn": "Inplass(酒店名称)客栈",
  "Edit information": "编辑信息",
  "Hotel name": "酒店名称",
  "Hotel description": "酒店描述",
  "Hotel contact number": "酒店联系电话",
  "Hotel email": "酒店的邮件",
  "Website": "网站",
  "Hotel images": "酒店图片",
  "Hotel logo": "酒店标志",
  "Total rooms": "房间总数",
  "Occupaid rooms": "已住房间",
  "Types of services": "服务类型",
  "On / Off": "开/关",
  "Guest Information  / Guest Info": "客人信息",
  "Sl number": "SI号码",
  "Guest": "客人",
  "Reference No": "参照编号",
  "Room Type": "房间类型",
  "Check In Date": "入住日期",
  "Check In Time": "入住时间",
  "Check Out Date": "退房日期",
  "Status": "状态",
  "Checked in": "入住",
  "Checked out": "退房",
  "Service requests": "服务请求",
  "Request Type": "请求类型",
  "Request Time": "请求时间",
  "Complete Time": "完成时间",
  "In-progress": "正在进行",
  "Reservation": "预订",
  "Room No": "房间号",
  "Reserved time": "保留时间",
  "Date": "日期",
  "Department": "部门",
  "Service": "服务",
  "Dining": "用餐",
  "Kitchen orders": "厨房订单",
  "Search by date": "按日期查询",
  "Food type": "食品类型",
  "Order Details": "订单细节",
  "Total bill": "总费用",
  "Order date": "订单日期",
  "Order time": "订单时间",
  "Invoice": "发票",
  "Completed": "已完成",
  "Pending": "待定中",
  "Restaurant name": "餐厅的名字",
  "Restaurant type": "餐厅类型",
  "Capacity": "能力",
  "Floor": "楼层",
  "Menu upload,": "菜单上传，上传",
  "Dress code": "着装要求",
  "Users": "用户",
  "Name": "姓名",
  "Role": "角色",
  "Mail id": "邮件",
  "Contact number": "联系号码",
  "Department / Services": "部门/业务",
  "Delete": "删除",
  "Reset": "重置",
  "Inactive": "暂停",
  "Add user": "添加用户",
  "Promotion": "促销活动",
  "Banner image": "标志图像",
  "Promotion Name": "促销活动名称",
  "Description": "描述",
  "Action": "行动",
  "Active": "活跃",
  "Expired": "过期",
  "Add Promotion": "添加促销活动",
  "Subject": "主题",
  "Context": "Kontext",
  "Banner / Images": "横幅广告/图片",
  "Checked In Date": "入住日期",
  "Checked Out Date": "退房日期",
  "T&C and Privacy Policy": "条款和条件及隐私政策",
  "Terms and conditions": "条款与条件",
  "Logout": "注销",
  "Powered by": "提供者",
  "Submit": "提交",
  "Name, Surname, Booking reference": "姓名，姓氏，预订参考",
  "Welcome": "欢迎",
  "Time": "时间",
  "Call": "致电",
  "Extended stay": "延长住宿",
  "Your bill amount": "您的账单金额",
  "Back (button)": "返回（按钮） ",
  "Request": "要求",
  "Immediate": "立即",
  "Book your appointment": "预约",
  "Profile (First name, Second name, Nationality, Booking reference)": "个人资料（名，姓，公民身份，预订参考）",
  "My hotel(Brief description,Location)": "我的酒店（简要说明，位置）)",
  "Terms & Conditions": "条款和条件",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Front desk": "前台",
  "Change/Upgrade room": "更改/升级房间",
  "Change/Upgrade Room": "更改/升级房间",
  "Extra bed": "加床",
  "Wake Up Call": "叫醒电话",
  "Doctor on a call": "随诊医生",
  "View Bill": "查看账单",
  "Checkout and request bill": "结帐并索取账单",
  "Airport dropoff": "机场下车",
  "House Keeping": "客房管理",
  "Room cleaning": "房间清洁",
  "Pick laundry": "收取送洗衣物",
  "Maintenance": "维护",
  "Air conditioner": "空调",
  "Water leakage": "漏水",
  "Refrigerator": "冰箱",
  "Light": "灯",
  "Electric": "带电体",
  "Television": "电视",
  "Others": "其他",
  "Replacement": "更换",
  "Minibar": "迷你吧",
  "Toiletries": "洗漱用品",
  "Bed Line": "被单和枕套",
  "Pillow": "枕头",
  "Clean tray": "清洁托盘",
  "Clean Tray": "清洁托盘",
  "Concierge": "礼宾服务",
  "Book taxi": "预订出租车",
  "Book Taxi": "预订出租车",
  "Car rental": "租车",
  "Get My Car": "取我的车",
  "Travel Desk": "旅行服务台",
  "Hotel Shuttle": "酒店接送专车",
  "Food & Beverage": "饮食",
  "Total Bill": "总账单",
  "View": "看法",
  "brunch": "早午餐",
  "lunch": "午餐",
  "dinner": "晚餐",
  "In Progress": "进行中",
  "completed": "完全的",
  "Add Meal of the Day": "أ添加每日一餐",
  "Restaurant": "餐厅",
  "Spa and Wellness": "水疗和养生",
  "Spa & Wellness": "水疗和养生",
  "Spa": "水疗",
  "Gym": "健身房",
  "Saloon": "沙龙",
  "Promotions": "促销",
  "Hotel Information": "酒店信息",
  "Around me": "我周围",
  "Events Around": "周边活动",
  "Call the hotel": "给酒店打电话",
  "movie booking": "电影预订",
  "Title & Permissions": "标题和权限",
  "Banner Image": "横幅图片",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Please select at least one meal": "请选择至少一餐",
  "Enter price": "输入价格",
  "Enter the dish": "输入菜",
  "Edit Content": "编辑内容",
  "Publish Now": "立即发布",
  "Banner/ Images": "横幅/图像",
  "Published": "已发表",
  "Not published": "未发表",
  "Edit Terms & Conditions": "编辑条款和条件",
  "Add Terms & Conditions": "添加条款和条件",
  "Email": "电子邮件",
  "Contact No": "联系电话",
  "Search by Staff": "员工搜索",
  "Add Staff": "新增员工",
  "Airport drop off": "机场下车",
  "Meals of the day": "一日三餐",
  "Dish": "碟",
  "Price": "价格",
  "Availability": "ا可用性",
  "Add Menu": "إ添加菜单",
  "Cuisine": "菜式",
  "Add Restaurant": "أ新增餐厅",
  "Edit Restaurant": "编辑餐厅",
  "Upload Photo": "上传照片",
  "Image should be in PNG or JPEG file with maximum of size 1mb": "图片应为PNG或JPEG文件，最大大小为1mb",
  "Restaurant Name": "餐厅名称",
  "Please enter restaurant name": "请输入餐厅名称",
  "Please select cuisine type": "请选择美食类型",
  "Opening Time": "营业时间",
  "Please enter opening time": "请输入营业时间",
  "Closing Time": "关闭时间",
  "Opening and Closing time can not be same": "开闭时间不能相同",
  "Please enter description": "ا请输入描述",
  "Enter restaurant information here..": "在这里输入餐厅信息",
  "Please enter floor": "请输入楼层",
  "Please enter a numeric value": "请输入一个数值",
  "Please enter seats": "ا请输入座位",
  "Seats": "座位数",
  "Dress Code": "着装规范",
  "American": "أ美国人",
  "African": "非洲人",
  "Afghan": "阿富汗",
  "French": "法语",
  "Brunch": "早午餐",
  "Sea Food": "海鲜",
  "Thai": "泰国",
  "Chinese": "中国人",
  "Korean": "ا韩国人",
  "Japanese": "ا日本人",
  "Asian": "亚洲人",
  "Fusion": "融合ر",
  "Indian": "印第安人",
  "Oriental": "东方的",
  "Middle Eastern": "中东人",
  "Mediterranean": "地中海",
  "Pastry": "糕点",
  "European": "欧洲的",
  "English": "英语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Terrace": "阳台",
  "Outdoor": "户外",
  "Poolside": "池畔",
  "Coffee Shop": "咖啡馆",
  "Sky Lounge": "天空休息室",
  "Lobby Lounge": "休息大厅",
  "Grill": "炙烤",
  "Bar": "酒吧",
  "Pub": "酒馆",
  "Shisha Lounge": "水烟休息室",
  "Art Cafe": "艺术咖啡馆",
  "Ala Carte": "阿拉·卡特（Ala Carte）",
  "Arabic": "阿拉伯",
  "Tea Lounge": "茶室",
  "Italian": "义大利文",
  "Street Food": "街头食品",
  "Singaporean": "新加坡人",
  "Turkish": "土耳其",
  "Tandoor": "唐杜",
  "Iranian": "伊朗人",
  "Pakistan": "巴基斯坦",
  "Russian": "ا俄语",
  "International": "国际的",
  "Signature": "签名",
  "Water Front": "水前",
  "Desserts": "甜品",
  "Multi Cuisine": "多种美食",
  "Lobby Cafe": "大堂咖啡厅",
  "Pattisserie": "糕点店",
  "Latin American": "拉丁美洲人",
  "lebanese": "黎巴嫩人",
  "Contemporary": "当代的",
  "lounge": "休息室",
  "Penthouse": "顶楼房",
  "Healthy": "健康",
  "Music Lounge": "音乐休息室",
  "Steak": "牛扒",
  "Other": "其他",
  "Mexican": "墨西哥菜",
  "Vegan": "ن素食主义者",
  "Vegetarian": "素食主义者",
  "Persian": "波斯语",
  "Business": "商业",
  "Formal": "ر正式的",
  "Semi formal": "半正式",
  "In-Formal": "正式的",
  "Casual": "随意的",
  "Smart-casual": "时尚休闲",
  "No-Dresscode": "无连衣裙代码",
  "Menu Upload": "菜单上传",
  "Upload": "上载",
  "Restaurant edited successfully": "餐馆编辑成功",
  "Restaurant added successfully": "餐厅添加成功",
  "Search by Restaurant": "按餐厅搜索",
  "Dashboard Page": "仪表板页面",
  "Guest Overview": "来宾概述",
  "Title And Permissions Page": "标题和权限页面",
  "Add New Title": "新增标题",
  "Select department": "选择部门",
  "Title": "标题",
  "Please enter title": "请输入标题",
  "Permissions": "权限",
  "Please select permissions": "请选择权限",
  "All": "ا全部",
  "Guests": "来宾",
  "Check In & Check Out": "入住和退房",
  "Default": "默认",
  "Check In": "报到",
  "Password must contain a minimum of 8 characters, including upper case, lower case and numeric": "密码必须至少包含8个字符，包括大写，小写和数字",
  "Password is required": "密码是必需的",
  "Please select title": "请选择标题",
  "Please select department": "请选择部门",
  "Staff Full Name": "职员全名",
  "Please enter staff full name": "请输入员工全名",
  "Email ID must be in the format name@domain.com": "电子邮件ID的格式必须为name@domain.com",
  "Banner/ Image": "横幅/图片",
  "Maximum upload size is 3mb": "最大上传大小为3mb",
  "Add Content": "添加内容",
  "Enter your Terms & Conditions here…": "在此处输入您的条款和条件… ...",
  "Enter your Privacy Policy here…": "在此处输入您的隐私政策 ...",
  "Image should be in PNG or JPEG file with maximum of size 3mb": "图片应为PNG或JPEG文件，最大大小为3mb",
  "Edit Detail": "编辑详细资料",
  "Hotel Brand": "酒店品牌",
  "Hotel Email ID": "酒店电子邮件ID",
  "State": "状态",
  "Class": "货币",
  "Rooms": "房间数",
  "Add Images": "إ新增图片",
  "Set Wallpaper": "设置墙纸",
  "Edit Hotel Details": "编辑酒店详细信息",
  "Hotel Name": "饭店名称",
  "Please enter the hotel name": "请输入酒店名称",
  "Special characters are not allowed": "不允许有特殊字符",
  "Hotel Email ID must be in the format name@domain.com": "酒店电子邮件ID的格式必须为name@domain.com",
  "Hotel Website": "酒店网站",
  "Please enter the hotel website": "请进入酒店网站",
  "Your Website must be in the format www.domain.com": "您的网站的格式必须为www.domain.com",
  "Country": "国家",
  "City": "城市",
  "Please enter the city name": "请输入城市名称",
  "Location URL": "位置网址",
  "Please enter the hotel location url": "请输入酒店位置网址",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效网址",
  "Hotel Description": "酒店描述",
  "Please enter the hotel description": "请输入酒店说明",
  "Enter hotel information here": "在此输入酒店信息",
  "Contact Number": "联系电话",
  "Currency": "货币",
  "REJECTED": "拒绝了",
  "ACCEPTED": "公认",
  "My Profile": "我的简历",
  "Reset Color Theme": "重置颜色主题",
  "Apply": "申请",
  "REJECT": "拒绝",
  "ACCEPT": "接受",
  "Check Out": "查看",
  "Check in & Check Out": "报到",
  "Change Theme Color": "更改主题颜色",
  "Cancel": "取消",
  "Front Desk": "前台",
  "Requests": "要求",
  "Confirm": "确认",
  "Other Requests": "其他要求",
  "Reset Font Color": "重置字体颜色",
  "Department Admin": "部门管理员",
  "Choose New Font Color": "选择新的字体颜色",
  "Change Theme": "更改主题",
  "Sl.No": "编号",
  "Log Out": "登出",
  "Room Upgrade": "客房升级",
  "Language": "语",
  "Choose New Theme Color": "选择新的主题颜色",
  "Room No.": "房间号。",
  "Accept Guest": "接受客人",
  "Are you sure you want to accept the guest": "您确定要接受客人 {{guestFullName}} 吗？",
  "Guest check in accepted successfully": "来宾签到已成功接受",
  "Reject Guest": "拒绝客人",
  "Are you sure you want to reject this request ?": "您确定要拒绝此请求吗？",
  "Upgrade Room": "升级室",
  "Completed Requests": "已完成的请求",
  "Inprogress Requests": "进行中的请求",
  "Requested Time": "要求时间",
  "Pending Requests": "待处理的请求",
  "Completed Time": "完成时间",
  "Urgent": "紧迫的",
  "Change Room": "更换房间",
  "Add Room Types": "添加房间类型",
  "Room Name": "房间名称",
  "Add Room Type": "添加房间类型",
  "Please add the Room Name": "请添加房间名称",
  "Edit Room Type": "编辑房间类型",
  "Room type updated successfully": "房间类型更新成功",
  "Room type deleted successfully": "房间类型已成功删除",
  "Room type added successfully": "房间类型已成功添加",
  "Change Language": "改变语言",
  "Language Changed Successfully.": "语言已成功更改。",
  "Changes Saved Successfully.": "更改已成功保存。",
  "Total Rooms": "房间总数",
  "Nov": "十一月",
  "Jan": "一月",
  "Hotel Admin": "酒店管理员",
  "Active Staffs": "积极的员工",
  "Total Departments": "部门合计",
  "Feb": "二月",
  "Inactive Staffs": "不活跃的员工",
  "Dec": "十二月",
  "May": "可能",
  "VIEW ALL": "查看全部",
  "Guest Dataset": "访客数据集",
  "Aug": "八月",
  "Jul": "七月",
  "Occupied Rooms": "占用房间",
  "Sep": "九月",
  "Jun": "君",
  "Apr": "四月",
  "Mar": "三月",
  "Active Staff": "积极的员工",
  "Inactive Staff": "不活跃的员工",
  "Oct": "十月",
  "Week With Number": "{{number}}周",
  "Kuwait": "科威特",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Gibraltar": "直布罗陀",
  "Romania": "罗马尼亚",
  "Mayotte": "马约特岛",
  "Virgin Islands - US": "维尔京群岛-美国",
  "Anguilla": "安圭拉岛",
  "Burkina Faso": "布基纳法索",
  "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
  "Edit Details": "编辑详细资料",
  "Solomon Islands": "所罗门群岛",
  "Ghana": "加纳",
  "Armenia": "亚美尼亚",
  "Guyana": "圭亚那",
  "Martinique": "马提尼克岛",
  "Niger": "尼日尔",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "Hungary": "匈牙利",
  "Denmark": "丹麦",
  "China": "中国",
  "Macedonia": "马其顿",
  "Russia": "俄罗斯",
  "Vanuatu": "瓦努阿图",
  "Mozambique": "莫桑比克",
  "Yemen North": "北也门",
  "Libya": "利比亚",
  "Maldives": "马尔代夫",
  "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
  "Austria": "奥地利",
  "Vatican City": "梵蒂冈城",
  "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
  "Japan": "日本",
  "Angola": "安哥拉",
  "Ecuador": "厄瓜多尔",
  "Reunion": "团圆",
  "Uganda": "乌干达",
  "Cyprus North": "北塞浦路斯",
  "Cuba": "古巴",
  "Costa Rica": "哥斯达黎加",
  "Nicaragua": "尼加拉瓜",
  "Niue": "纽埃",
  "Belize": "伯利兹",
  "Cameroon": "喀麦隆",
  "Barbados": "巴巴多斯",
  "Dominica": "多米尼加",
  "Sao Tome & Principe": "圣多美",
  "Mali": "马里",
  "Please enter the room count": "请输入房间数",
  "Oman": "阿曼",
  "Montserrat": "蒙特塞拉特",
  "Venezuela": "委内瑞拉",
  "Laos": "老挝",
  "Hotel Email": "酒店电邮",
  "Hotel Class": "饭店等级",
  "Cyprus South": "塞浦路斯南",
  "Jamaica": "的牙买加",
  "Honduras": "洪都拉斯",
  "Trinidad & Tobago": "特立尼达",
  "Slovak Republic": "斯洛伐克共和国",
  "Seychelles": "塞舌尔",
  "Falkland Islands": "福克兰群岛",
  "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
  "Israel": "以色列",
  "Taiwan": "台湾",
  "Malta": "马耳他",
  "Cayman Islands": "开曼群岛",
  "Botswana": "博茨瓦纳",
  "Kenya": "肯尼亚",
  "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
  "Sierra Leone": "塞拉利昂",
  "Andorra": "安道尔",
  "Lebanon": "黎巴嫩的",
  "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
  "Moldova": "摩尔多瓦",
  "Egypt": "埃及",
  "Aruba": "阿鲁巴岛",
  "Bosnia Herzegovina": "波斯尼亚黑塞哥维那",
  "Myanmar": "缅甸",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Estonia": "爱沙尼亚",
  "New Zealand": "新西兰",
  "Belarus": "白俄罗斯",
  "Monaco": "摩纳哥",
  "Luxembourg": "卢森堡",
  "Mongolia": "蒙古",
  "French Guiana": "法属圭亚那",
  "Zimbabwe": "津巴布韦",
  "Guatemala": "危地马拉",
  "Enter hotel information here..": "在此输入酒店信息..",
  "Congo": "刚果",
  "Brazil": "巴西",
  "Location": "地点",
  "Finland": "芬兰",
  "Wallis & Futuna": "瓦利斯",
  "Please enter the contact number": "请输入联系电话",
  "France": "法国",
  "Turks & Caicos Islands": "土耳其人",
  "Turkey": "火鸡",
  "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
  "Palau": "u琉",
  "Canada": "加拿大",
  "Sri Lanka": "斯里兰卡",
  "Croatia": "克罗地亚",
  "Yemen South": "也门南部",
  "Indonesia": "印度尼西亚",
  "Madagascar": "马达加斯加",
  "Gambia": "冈比亚",
  "Philippines": "菲律宾",
  "Malawi": "马拉维",
  "Peru": "秘鲁",
  "Bolivia": "玻利维亚",
  "Sudan": "苏丹",
  "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
  "Cape Verde Islands": "佛得角群岛",
  "Greece": "希腊",
  "Guinea": "几内亚",
  "Cambodia": "柬埔寨",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Eritrea": "厄立特里亚",
  "Swaziland": "斯威士兰",
  "Northern Marianas": "北马里亚纳群岛",
  "Fiji": "斐济",
  "St. Helena": "英石。海伦娜",
  "Suriname": "苏里南",
  "Subscription": "订阅",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Burundi": "布隆迪",
  "Nepal": "尼尼泊尔",
  "Sweden": "瑞典",
  "Togo": "多哥",
  "St. Lucia": "英石。露西亚",
  "Zambia": "赞比亚",
  "Bahrain": "巴林",
  "Cook Islands": "库克群岛",
  "Tonga": "汤加",
  "Bahamas": "巴哈马",
  "Iran": "伊朗",
  "Guam": "关岛",
  "Uruguay": "乌拉圭",
  "Virgin Islands - British": "维尔京群岛-英式",
  "Poland": "波兰",
  "Djibouti": "吉布地",
  "Korea South": "韩国南",
  "Czech Republic": "捷克共和国",
  "Tuvalu": "图瓦卢",
  "Iceland": "冰岛",
  "Please select the class": "请选择课程",
  "Liechtenstein": "列支敦士登",
  "Netherlands": "荷兰",
  "Colombia": "哥伦比亚",
  "Tajikstan": "塔吉克斯坦",
  "Liberia": "利比里亚",
  "Malaysia": "马来西亚",
  "Grenada": "格林纳达",
  "Serbia": "塞尔维亚",
  "Comoros": "科摩罗",
  "Nigeria": "奈及利亚",
  "Algeria": "阿尔及利亚",
  "View Map": "查看地图",
  "Bangladesh": "孟加拉国",
  "Vietnam": "越南",
  "UK": "英国",
  "Dominican Republic": "多明尼加共和国",
  "USA": "美国",
  "Spain": "西班牙",
  "Thailand": "泰国",
  "Syria": "叙利亚",
  "Guinea - Bissau": "几内亚-比绍",
  "Bermuda": "百慕大",
  "Hotel Contact Number": "酒店联系电话",
  "Belgium": "比利时",
  "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
  "Norfolk Islands": "诺福克群岛",
  "Paraguay": "巴拉圭",
  "Micronesia": "密克罗尼西亚",
  "Korea North": "朝鲜北部",
  "Rwanda": "卢旺达",
  "Australia": "澳大利亚",
  "ABC": "美国广播公司",
  "Lithuania": "立陶宛",
  "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
  "Valid Till": "有效期至",
  "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
  "Lesotho": "莱索托",
  "Portugal": "葡萄牙",
  "Brunei": "文莱",
  "San Marino": "圣马力诺",
  "Kiribati": "基里巴斯",
  "South Africa": "南非",
  "Please select the country": "请选择国家",
  "Panama": "巴拿马",
  "Macao": "澳门",
  "Chile": "智利",
  "Gabon": "加蓬",
  "Latvia": "拉脱维亚",
  "Bulgaria": "保加利亚",
  "Norway": "挪威",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "El Salvador": "萨尔瓦多",
  "Puerto Rico": "波多黎各",
  "St. Kitts": "英石。基茨",
  "Faroe Islands": "法罗群岛",
  "Bhutan": "不丹",
  "URL to generate QR Code": "生成QR码的URL",
  "Guadeloupe": "瓜德罗普岛",
  "Mauritania": "毛里塔尼亚",
  "Morocco": "摩洛哥",
  "Hong Kong": "香港",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "Georgia": "乔治亚州",
  "Benin": "贝宁",
  "Singapore": "新加坡",
  "Jordan": "约旦",
  "Slovenia": "斯洛文尼亚",
  "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
  "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
  "Germany": "德国",
  "Restaurants": "餐馆",
  "India": "印度",
  "Nauru": "瑙鲁",
  "Senegal": "塞内加尔",
  "Greenland": "格陵兰",
  "Italy": "意大利",
  "Haiti": "海地",
  "Central African Republic": "中非共和国",
  "Qatar": "卡塔尔",
  "Tunisia": "突尼斯",
  "Somalia": "索马里",
  "Namibia": "纳米比亚",
  "Movie Booking": "电影预订",
  "Informations & Services": "资讯资讯",
  "Book A Taxi": "预订出租车",
  "Around Me": "我周围",
  "Call The Hotel": "给酒店打电话",
  "Food and Beverage": "食品和饮料",
  "Types of Services": "服务种类",
  "Checked Out": "检查过了",
  "Done": "完毕",
  "Re Open": "重新开启",
  "New Bookings": "新订",
  "Inprogress": "进行中",
  "Checked In": "入住",
  "Rejected": "拒绝了",
  "Lucy": "露西",
  "Services": "服务",
  "Rent A Car": "租个车",
  "Yiminghe": "一鸣河",
  "Pending Reservations": "待定",
  "Reserved Time": "预留时间",
  "In Progress Reservations": "进行中的预订",
  "Completed Reservations": "预订完成",
  "Completed Orders": "已完成的订单",
  "Qty": "数量",
  "Total": "全部的",
  "Subtotal": "小计",
  "Rate": "速度",
  "Pending Orders": "待处理订单",
  "Tax": "税",
  "Amount": "数量",
  "Order Time": "订购时间",
  "Full Steak": "全牛排",
  "In Progress Orders": "进行中的订单",
  "Dish Photo": "菜照片",
  "Do you want to delete ?": "您要删除吗？",
  "Available": "可用的",
  "Edit Menu": "编辑菜单",
  "Meal name": "餐名",
  "Maximum upload size 3mb": "最大上传大小3mb",
  "Confirm Delete": "确认删除",
  "Lunch": "午餐",
  "Breakfast": "早餐",
  "Dinner": "晚餐",
  "Changes saved successfully": "更改已成功保存",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Menu added successfully": "菜单添加成功",
  "Front Desk Manager": "前台经理",
  "Is Admin": "是管理员",
  "active": "积极的",
  "inactive": "不活跃",
  "Edit Title": "编辑标题",
  "Title & Permissions added successfully": "滴答声",
  "Title & Permissions edited successfully": "滴答声",
  "Title deleted successfully": "标题已成功删除",
  "Contact Number must be in numbers": "联系人号码必须为数字",
  "User added successfully": "用户添加成功",
  "Email ID": "电子邮件ID",
  "Contact number should be minimum of 6 Characters long": "联系电话至少应包含6个字符",
  "Staff Name": "职员姓名",
  "Total Staff": "员工总数",
  "Staffs": "员工",
  "Hotel": "酒店",
  "Please select Department": "请选择部门",
  "Please enter Promotion Name": "请输入促销名称",
  "Please select Start Date": "请选择开始日期",
  "Maximum upload size 1mb": "最大上传大小1mb",
  "Please select Description": "请选择说明",
  "Not Published": "未发布",
  "Privacy Policy edited successfully": "隐私权政策已成功编辑",
  "Add Privacy Policy": "添加隐私政策",
  "Edit Privacy Policy": "编辑隐私权政策",
  "Enter your Terms & Conditions here...": "输入您的条款",
  "Enter your Privacy Policy here...": "在此处输入您的隐私政策...",
  "T&C edited successfully": "条款和条件编辑成功",
  "T&C added successfully": "条款和条件已成功添加",
  "ID": "ID",
  "Full Name": "全名",
  "Phone": "电话",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Please enter city": "请输入城市",
  "Invalid Phone Number": "无效的电话号码",
  "Please select country": "请选择国家",
  "Please enter hotel name": "请输入酒店名称",
  "Number": "数字",
  "pending": "待办的",
  "inprogress": "进行中",
  "Nagaland": "那加兰邦",
  "West Bengal": "西孟加拉邦",
  "Do you really want to delete the Promotions?": "您真的要删除促销吗？",
  "Promotion deleted successfully": "促销已成功删除",
  "C49dQKFiXFi4V48RvGJH": "C49dQKFiXFi4V48RvGJH",
  "Jharkhand": "贾坎德邦",
  "Delhi": "德里",
  "Rajasthan": "拉贾斯坦邦",
  "Andhra Pradesh": "安德拉邦",
  "Enter cuisine description here..": "在此处输入美食描述..",
  "Meghalaya": "梅加拉亚邦",
  "Manipur": "曼尼普尔邦",
  "Promotion updated successfully": "促销已成功更新",
  "If you attempt to delete the cuisine the associated Restaurants will also get deleted": "如果您尝试删除美食，相关的餐厅也将被删除",
  "Karnataka": "卡纳塔克邦",
  "Cuisine edited successfully": "菜品编辑成功",
  "CO08SsA3qvQbhPbyK5Qs": "CO08SsA3qvQbhPbyK5Qs",
  "Add Cuisine": "添加美食",
  "Total Bookings": "总预订量",
  "URL for QR code generation": "用于生成二维码的 URL",
  "Dadra and Nagar Haveli": "达德拉和纳加尔哈维利",
  "Do you really want to delete ?": "你真的要删除吗？",
  "Lakshadweep": "拉克沙威",
  "Assam": "阿萨姆邦",
  "Edit Cuisine": "编辑美食",
  "Refridgerator": "冰箱",
  "Himachal Pradesh": "喜马偕尔邦",
  "Madhya Pradesh": "中央邦",
  "Daman and Diu": "达曼和迪乌",
  "Request Date": "查询日期",
  "Do you wish to continue?": "你想继续吗？",
  "Edit Promotion": "编辑促销",
  "Cuisine added successfully": "菜品添加成功",
  "Cuisine Name": "菜名",
  "Punjab": "旁遮普邦",
  "Sikkim": "锡金",
  "Andaman and Nicobar Islands": "安达曼和尼科巴群岛",
  "Bihar": "比哈尔邦",
  "Goa": "果阿",
  "Arunachal Pradesh": "阿鲁纳恰尔邦",
  "Linen bed": "亚麻床",
  "Mizoram": "米佐拉姆语",
  "RNZ6qjgRihho6eUAC6gz": "RNZ6qjgRihho6eUAC6gz",
  "Tamil Nadu": "泰米尔纳德邦",
  "Jammu and Kashmir": "查谟和克什米尔",
  "Haryana": "哈里亚纳邦",
  "Airconditioner": "冷气机",
  "Maharashtra": "马哈拉施特拉邦",
  "Tripura": "特里普拉",
  "Hotel details edited successfully": "酒店详情编辑成功",
  "Cuisine deleted successfully": "菜品删除成功",
  "Gujarat": "古吉拉特邦",
  "Profile changes saved successfully": "配置文件更改已成功保存",
  "Promotion added successfully": "促销已成功添加",
  "Club Mahindra Munnar": "马欣德拉·蒙纳俱乐部",
  "Chandigarh": "昌迪加尔",
  "Chhattisgarh": "恰蒂斯加尔邦",
  "Pondicherry": "本地治里",
  "Uttaranchal": "北方邦",
  "Orissa": "奥里萨邦",
  "Kerala": "喀拉拉邦",
  "Uttar Pradesh": "北方邦",
  "Air Conditioner": "空调",
  "Bed Linen": "床单",
  "Clear Tray": "清除托盘",
  "Change / Upgrade Room": "更改/升级房间",
  "Water Leakage": "漏水",
  "Airport Drop Off": "机场下车",
  "Welcome!!": "欢迎！！",
  "Pillows": "枕头",
  "Doctor on Call": "随诊医生",
  "Your request is being processed": "您的请求正在处理中",
  "Surname": "姓氏",
  "Check out & Request Bill": "签出并索取账单",
  "Room Cleaning": "房间清洁",
  "Hi fName LName you are in": "嗨 {{fName}} {{lName}} 你在",
  "Mini Bar": "迷你吧",
  "Wake up Call": "叫醒电话",
  "Your order submitted successfully. We will get back to you soon.": "您的订单已成功提交。我们会尽快回复您。",
  "Please wait": "请稍等",
  "Room Number": "房间号",
  "Booking Reference": "预订参考",
  "Booking reference": "预订参考",
  "Extra Bed": "加床",
  "Laundry": "洗衣店",
  "Replacements": "更换",
  "Your request submitted successfully. We will get back to you soon.": "您的请求已成功提交。我们会尽快回复您。",
  "Popular Services": "热门服务",
  "See all": "查看全部",
  "Events": "活动",
  "Welcome Guest": "欢迎 {{fName}} {{lName}}",
  "Already your request is in process, do you want to initiate another request ?": "您的请求已在流程中，您是否想启动另一个请求？",
  "Please Select the time you need to get a Call": "请选择您需要拨打电话的时间",
  "Reserve Table": "储备表",
  "Total Amount": "总金额",
  "Call Now": "现在打电话",
  "First Name": "名",
  "Will be updated soon": "将很快更新",
  "View Menu": "查看菜单",
  "Please select room type": "请选择房型",
  "Hotel Location": "酒店位置",
  "Any Other Issues ?": "任何其他问题？",
  "Please select the time you need to pick laundry": "请选择您需要选择洗衣的时间",
  "Other Replacements": "其他替代品",
  "Number of Guests": "客人数量",
  "isPushNotificationsEnabled": "true",
  "Please select the time": "请选择时间",
  "Please select all options!": "请选择所有选项！",
  "If you are not Feeling well then press the Call Button and Front desk will connect youto the Medic": "如果您感觉不舒服，请按呼叫按钮，前台将您连接到Medicto",
  "Please select valid time": "请选择有效时间",
  "isOptedOut": "false",
  "Please select the time you need this service": "请选择您需要此服务的时间",
  "My Hotel": "我的酒店",
  "tmplanguage": "zh-CN",
  "Please contact our Front Desk Guest care for any kind of clarifications": "请联系我们的前台客人护理，以应对任何一种澄清",
  "Please select number of guests": "请选择客人数量",
  "Notifications": "通知",
  "Please select the time you need to clean your room": "请选择您需要清洁房间的时间",
  "Days to Extend": "延长的日子",
  "Please select the time you need to clear tray": "请选择清除托盘所需的时间",
  "Pick the date": "选择日期",
  "Currently your request is in process. We will get back to you.": "目前您的请求正在进行中。我们会回复你。",
  "Please select the date you need to get the bill": "请选择您需要收到账单所需的日期",
  "Back to Check In": "回到办理登机手续",
  "No. of Beds": "床位数",
  "Select valid date": "选择有效日期",
  "Maintanance": "维护",
  "Items": "项目",
  "Please select the date you need this service": "请选择您需要此服务的日期",
  "Please select from the following options": "请从以下选项中选择",
  "Please Select the date you need to get the bill": "请选择您需要收到账单所需的日期",
  "Please select the date": "请选择日期",
  "Booking Ref": "预订ref.",
  "Back to Home": "回到家里",
  "Please select all required fields to continue": "请选择所有必填字段以继续",
  "Please select request type": "请选择请求类型",
  "Profile": "轮廓",
  "Please contact our Front Desk": "请联系我们的前台",
  "Please select checkout time": "请选择结帐时间",
  "Sorry! You are not allowed to Check In": "对不起！您不允许登记入住",
  "Back To Home": "回到家里",
  "Will be updated soon...": "将很快更新......",
  "Please enter your token number": "请输入您的令牌号码",
  "Date occurs in the past": "日期发生在过去",
  "Please select the time you need the service": "请选择您需要服务的时间",
  "For Any Clarifications Related To Your Travel And Tourist Activities, Please Call Us.": "对于与您的旅行和旅游活动有关的任何澄清，请致电我们。",
  "Please select Days to Extend": "请选择延长日子",
  "Select valid time": "选择有效时间",
  "Token Number": "令牌号码",
  "Please select the date you need the service": "请选择您需要服务的日期",
  "Bad Request.  Captcha Error": "错误的请求。CAPTCHA错误",
  "Car Rental": "租车",
  "Nationality": "国籍",
  "Please enter ticket number": "请输入机票号码",
  "Continue": "继续",
  "Cart": "大车",
  "Please select date": "请选择日期",
  "Working Time": "工作时间",
  "Time occurs in the past": "时间发生在过去",
  "Please select number of guest": "请选择客人人数",
  "Sorry! You are not allowed to Check In Please contact our Front Desk": "对不起！ 您不能办理登机手续 请联系我们的前台",
  "Service is not operational at the selected time": "服务在所选时间未运行",
  "Room is already occupied. Please recheck and confirm": "房间已经被占用了。请重新检查并确认",
  "Disclaimer **** Extra charges may apply": "免责声明 **** 可能会收取额外费用",
  "Please call us for any clarifications related to Travel": "请致电我们以获取与旅行相关的任何说明",
  "Status updated successfully": "状态更新成功",
  "Doctor On a Call": "医生随叫随到",
  "Extra Info": "额外信息",
  "Submitted Time": "提交时间",
  "Checkout and Request Bill": "结帐和索取账单",
  "Airport Dropoff": "机场送机",
  "Normal": "普通的",
  "Extend Stay": "延长住宿",
  "bed": "床",
  "Room type already exists": "房型已存在",
  "Contact number should be minimum of 6 characters long": "联系电话的长度应至少为 6 个字符",
  "Food & Beverages": "食品和饮料",
  "Requests / Room Service": "要求/客房服务",
  "Ordered Date": "订购日期",
  "Ordered Time": "订购时间",
  "Detail": "订购时间",
  "Order Type": "订单类型",
  "Reject": "拒绝",
  "Order rejected": "订单被拒绝",
  "Order confirmed successfully": "订单确认成功",
  "No Of Seats Required": "不需要座位数",
  "Reservation rejected": "预订被拒绝",
  "Reservation confirmed successfully": "预订确认成功",
  "Service Type": "服务类型",
  "Promotion Caption": "促销标题",
  "Guest check in rejected": "客人入住被成功拒绝",
  "Scheduled Time": "计划的时间",
  "Submitted Date": "提交日期",
  "No.Of Guest": "客人人数",
  "Destination Name": "目的地名称",
  "Add Destination": "添加目的地",
  "Enter destination description here..": "在此处输入目的地描述..",
  "Destination already exists": "目的地已存在",
  "Destination added successfully": "目的地添加成功",
  "Destination edited successfully": "目的地编辑成功",
  "Destination deleted successfully": "目标删除成功",
  "Please enter destination": "请输入目的地",
  "Promotion Manager": "推广经理",
  "Assistant Manager": "助理",
  "Save": "保存",
  "Confirm Resend": "确认重新发送",
  "Please delete the users linked to this title first": "请先删除链接到此标题的用户",
  "Invalid format, please upload JPEG or PNG": "格式无效，请上传 JPEG 或 PNG",
  "House Keeping Manager": "家政经理",
  "Invalid format, please upload JPEG, PNG or PDF": "格式无效，请上传 JPEG、PNG 或 PDF",
  "Do you really want to resend email to confirm account": "您真的要重新发送电子邮件以确认帐户吗",
  "Staff details updated sucessfully": "人员详细信息更新成功",
  "Please enter staff name": "请输入员工姓名",
  "Manager": "经理",
  "Edit Staff": "编辑人员",
  "No-Dress code": "无着装要求",
  "Concierge Admin": "礼宾管理员",
  "Food & Beverages Manager": "食品和饮料经理",
  "Admin": "行政",
  "Resend": "重发",
  "Image should be in PNG ,JPEG or PDF file with maximum of size 3mb": "图像应为 PNG、JPEG 或 PDF 文件，最大大小为 3mb",
  "Accept": "接受",
  "Room": "房间",
  "Ticket Number": "票号",
  "Pick Laundry": "收取送洗衣物",
  "Linen Bed": "亚麻床",
  "Reserved Date": "保留日期",
  "Snacks": "零食",
  "View map": "查看地图",
  "Extend stay": "延长住宿",
  "Reservation only allowed before 10 minutes of closing time": "仅允许在关闭时间 10 分钟前预订",
  "Your request is under process, we will get back to you soon. Sit tight.": "您的请求正在处理中，我们会尽快回复您。稳坐。",
  "We are already proceeding with another request. Do you wish to initiate another ?": "我们已经在处理另一个请求。你想发起另一个吗？",
  "Please wait! Fetching information...": "请稍等！正在获取信息...",
  "Are you sure you want to create replacement request ?": "您确定要创建替换请求吗？",
  "Already your request is pending for a selected time.": "您的请求已经在选定的时间内处于待处理状态。",
  "Please enter your ticket number": "请输入您的票号",
  "Check in": "报到",
  "Tea": "茶",
  "Supper": "晚餐",
  "No. Of Guest": "客人人数",
  "hh": "小时",
  "mm": "分钟",
  "Are you sure you want to create a maintenance request ?": "您确定要创建维护请求吗？",
  "Are you sure you want to create a replacement request ?": "您确定要创建更换请求吗？",
  "Email Id/Contact Number required": "需要电子邮件 ID/联系电话",
  "The Contact number is already in use by another account.": "联系人号码已被另一个帐户使用。",
  "There are restaurants associated with this cuisine.": "有与此美食相关的餐厅。",
  "The email is already in use by another account.": "该电子邮件已被另一个帐户使用。",
  "Closing time should be after opening time.": "关闭时间应晚于开放时间。",
  "Drag image here or select a file": "将图像拖到此处或选择一个文件",
  "End date cannot be earlier than Start date": "结束日期不能早于开始日期",
  "Do you wish to delete all the uploaded Menus ?": "您想删除所有上传的菜单吗？",
  "Sun": "太阳",
  "Mon": "星期一",
  "Tue": "周二",
  "Wed": "星期三",
  "Fri": "周五",
  "Thu": "周四",
  "Sat": "星期六",
  "Dish already exists in Breakfast": "早餐中已经存在这道菜",
  "Dish already exists in Dinner": "中已经存在这道菜",
  "Dish already exists in Lunch": "午餐中已存在菜肴",
  "Dish already exists in Brunch": "早午餐中已经存在这道菜",
  "Select time": "选择时间",
  "Enter Price": "输入价格",
  "Please add currency in hotel info page": "请在酒店信息页面添加货币",
  "No. of guests": "客人人数",
  "Days": "天",
  "Submit without translation": "提交不翻译",
  "Do you want to continue without translation ?": "您想不翻译就继续吗？",
  "You are already processing with another hotel. Do you really want to continue with the current hotel?": "您已经在处理另一家酒店 {{hotelName}}。你真的要继续住现在的酒店吗？",
  "Unsubscribe": "退订",
  "If you are not feeling well then press the Call Now button and front desk will connect you to the medic": "",
  "Profile updated successfully": "个人资料更新成功",
  "Subscribe": "订阅",
  "We are redirecting you to Hotel...": "我们正在将您重定向到 {{hotelName}} 酒店...",
  "Room Service Bill": "客房服务账单",
  "Please contact our front desk for final bill & check out.": "请联系我们的前台以获取最终账单并退房。",
  "Your request is submitted successfully, we will be serving you at the earliest": "您的请求提交成功，我们会第一时间为您服务",
  "If you are feeling sick, press the call now button for medical assistance": "如果您感到不舒服，请按“立即呼叫”按钮寻求医疗帮助",
  "Menu Uploaded Successfully": "菜单上传成功",
  "You can only upload maximum of 20 files": "您最多只能上传 20 个文件",
  "Ok": "好的",
  "Please select days to extend": "请选择要延长的天数",
  "Some of the dishes in your cart are unavailable. Kindly recheck.": "您购物车中的某些菜肴不可用。请重新检查。",
  "You will not be able to receive notifications further. Do you wish to unsubscribe ?": "您将无法进一步接收通知。您要退订吗？",
  "My hotel (Brief description, Location)": "我的酒店（简要说明，位置）",
  "The restaurant you are trying to reserve is unavailable right now. Please contact Food & Beverages Admin.": "您尝试预订的餐厅目前不可用。请联系食品和饮料管理员。",
  "Booking": "预订",
  "Edit Info": "编辑信息",
  "All Booking": "所有预订",
  "Details Info": "详细信息",
  "Spa details edited successfully": "水疗详情修改成功",
  "Your previous request for servicename is pending. We will be serving you at the earliest.": "您之前对 {{serviceName}} 的请求正在等待处理。我们会第一时间为您服务。",
  "Please enter the hotel coordinates": "请输入酒店坐标",
  "Please enter a valid coordinates": "请输入有效的坐标",
  "All Reservation": "所有预订",
  "Close Now": "立即关闭",
  "Closed": "关闭",
  "Salon": "沙龙",
  "Service Requested": "服务请求",
  "Brand Name": "品牌",
  "Upload Logo": "上传标志",
  "Wish to go back? Click here": "想回去吗？点击这里",
  "Add Details": "添加详细信息",
  "Saloon details deleted successfully": "已成功删除沙龙详细信息",
  "Saloon details added successfully": "沙龙详情添加成功",
  "Gym details deleted successfully": "已成功删除健身房详细信息",
  "Gym details added successfully": "健身房详情添加成功",
  "Spa details added successfully": "水疗详情添加成功",
  "Gym details edited successfully": "健身房详情修改成功",
  "Saloon details edited successfully": "沙龙详情编辑成功",
  "Spa details deleted successfully": "已成功删除水疗中心详情",
  "Guest Count": "客人数",
  "Image should be in PNG or JPEG file with maximum of size 1mb with dimension 190 x 85": "图像应该是png或jpeg文件，最大尺寸为1mb，尺寸为190 x 85",
  "Username entered is not associated with this hotel. Kindly recheck": "输入的用户名与此酒店无关。请重新检查",
  "You are already checked-in to oldHotelName, Do you really want to check-in to another Hotel newHotelName?": "您已经入住了{{oldHotelName}}，您真的想入住另一家酒店{{newHotelName}}？",
  "Thank you for your stay with us. We sincerely hope you enjoyed your stay and will come back again. Looking forward to welcoming you again soon.": "谢谢你和我们在一起。我们真诚地希望您享受您的住宿，并将再次回来。期待很快欢迎你。",
  "Invalid Hotel URL! You will be redirected to the oldHotelName.": "无效的酒店网址！您将被重定向到{{oldHotelName}}。",
  "close": "关闭",
  "Close": "关闭",
  "Add to Home screen": "添加到主屏幕",
  "Add to Home Screen": "添加到主屏幕",
  "Add": "添加",
  "Please provide a valid email address/username and password": "请提供有效的电子邮件地址/用户名和密码",
  "Thank you for your stay with us.": "谢谢你和我们在一起。",
  "We sincerely hope you enjoyed your stay and will come back again. Looking forward to welcoming you again soon.": "我们真诚地希望您享受您的住宿，并将再次回来。期待很快欢迎你。",
  "Realtime Data": "实时数据",
  "Archived Data": "存档数据",
  "Next": "下一个",
  "Previous": "以前的",
  "Banquet Department": "宴会部",
  "Buffet Service": "自助服务",
  "Reception Service": "前台服务",
  "Plated Service": "电镀服务",
  "Family Style Service": "家庭风格的服务",
  "Cafeteria Style Service": "自助餐厅风格的服务",
  "Preset Service": "预设服务",
  "Banquet Hall Setup": "宴会大厅设置",
  "Audio Visual Setup": "音频视觉设置",
  "Conferences, Seminars & Workshops": "会议，研讨会和研讨会",
  "Reception & Parties": "接待和缔约方",
  "Accounts Department": "会计部门",
  "Engineering & Maintenance": "工程与维护",
  "Mechanical": "机械的",
  "Electrical": "电气",
  "Plumbing": "管道",
  "HVAC": "哈维拉姆",
  "Power Backup Systems": "电源备份系统",
  "Fire & Safety": "消防安全",
  "Drainage": "引流",
  "Boilers": "锅炉",
  "Electricity and Light Failure": "电力和灯故障",
  "Emergency Lights": "紧急灯",
  "Hot Water Supply": "热水供应",
  "Cold Water Supply": "冷水供应",
  "Water Storage Tanks": "储水罐",
  "Swimming Pool Water PH": "游泳池水pH",
  "Swimming Pool": "游泳池",
  "Lifts & Escalators": "升降机和自动扶梯",
  "Exhaust Fans": "排气扇",
  "Doors & Windows": "门窗",
  "Furniture": "家具",
  "Health Club & Spa Eqpt": "健康俱乐部和水疗中心",
  "Pigeon Wires": "鸽子电线",
  "PABX & Telephones": "PABX和电话",
  "Solar Panels": "太阳能板",
  "Laundry Machines": "洗衣机",
  "Kitchen Equipment": "厨房设备",
  "Flush not Working": "冲洗不工作",
  "AC not working": "AC不工作",
  "Landscaping": "景观",
  "Indoor Plants & Flowers": "室内植物和鲜花",
  "Outdoor Plants & Flowers": "户外植物和鲜花",
  "Cleaning Premise": "清洁前提",
  "Parking Lot Cleaning": "停车场清洁",
  "Snow Removal": "脱雪",
  "Air Conditioning Ducts": "空调管道",
  "HR & Admin": "HR＆Admin.",
  "Information Technology": "信息技术",
  "Hardware": "硬件",
  "Software": "软件",
  "Out Door Catering": "门开户",
  "Purchase": "购买",
  "Stores": "店",
  "Rooms & Reservations": "客房与预订",
  "Sales & Marketing": "销售与市场营销",
  "Security Department": "保安部门",
  "Transportation & Logistics": "交通与物流",
  "Hygiene & Sanitation": "卫生卫生和卫生",
  "You are checkin with other hotel. Please Reload this app": "您与其他酒店签入。请重新加载此应用",
  "You are checkin with same hotel. Please Reload this app": "您是与同一个酒店的校务。请重新加载此应用",
  "Your session has expired. Please reload the page.": "您的会话已过期。请重新加载页面。",
  "Wait! Department list is loading": "等待！部门列表是加载",
  "You are only allowed to add up to custDeptNo departments": "您只能允许加入${custDeptNo}个部门",
  "service is already exists": "服务已存在",
  "Service is already exists": "服务已存在",
  "department is already exists": "部门已经存在",
  "Department is already exists": "部门已经存在",
  "Custom Department": "定制部门",
  "Add Department": "加入部门",
  "Time Allocated": "时间分配了",
  "Service added successfully": "服务已成功添加",
  "Something went wrong! Please try again!": "有些不对劲！请再试一次！",
  "Edit Department": "编辑部门",
  "Please enter service name": "请输入服务名称",
  "Please enter Service name": "请输入服务名称",
  "Please enter department name": "请输入部门名称",
  "Please enter Department name": "请输入部门名称",
  "Please enter valid service name": "请输入有效的服务名称",
  "Please enter valid Service name": "请输入有效的服务名称",
  "Please enter valid department name": "请输入有效的部门名称",
  "Please enter valid Department name": "请输入有效的部门名称",
  "department name": "部门名称",
  "Department name": "部门名称",
  "service name": "服务名称",
  "Service name": "服务名称",
  "Add Service": "添加服务",
  "View Services": "查看服务",
  "Allowed file types are PNG, JPEG or PDF with maximum of size 3mb": "允许的文件类型是PNG，JPEG或PDF，最大尺寸为3MB",
  "File added successfully": "文件成功添加",
  "File couldn't be uploaded, Please try again!": "文件无法上传，请重试！",
  "Select Replacement Manager & Confirm Delete": "选择替换管理器并确认删除",
  "Replacement Manager": "替换管理器",
  "Management": "管理",
  "management": "管理",
  "Hotel Guidelines": "酒店准则",
  "Password must contain a minimum of 8 characters including number, symbol, upper and lower case character": "密码必须包含至少8个字符",
  "Guest Requests": "来宾请求",
  "Department Requests": "部门请求",
  "Change Password": "更改密码",
  "Requests Raised": "提出了请求",
  "More Requests": "更多请求",
  "More": "更多的",
  "Are you sure you want to create a Front Desk request ?": "您确定要创建前台请求吗？",
  "Are you sure you want to create a House Keeping request ?": "您确定要创建家政请求吗？",
  "Are you sure you want to create a Concierge request ?": "您确定要创建礼宾要求吗？",
  "Are you sure you want to create a Spa and Wellness request ?": "您确定要创建水疗和健康要求吗？",
  "Are you sure you want to create a Food and Beverage request ?": "您确定要创建食品和饮料要求吗？"
}
